1113 中大情況

TG 二橋有狗落地

中文所有出入口都封左 ? 班學生冇得走?

水炮車上緊二橋

二橋有畜龍 防暴

推

上緊中大
快傳啊!!! 唔想手足變浮屍快傳啊~!!!
am4443係假救護車
am4443係假救護車
am4443係假救護車

推！

過咗12點 班狗打算再衝擊中大

黑警即將強攻中大

佢就算真係退出中大範圍都一定守撚住哂唔比你班友走架啦,你除非你記者唔係今晚都唔使走

一手 2349
白石角海濱碼頭, 逸瓏灣對出
200狗落地
有便衣有防暴

2359
60個上船

幫手forward

校巴封橋呀

山上出口未封哂

Push

凌晨最危險

推啊屌 癡曬線班狗

你咁大個仔有冇見過am牌救護車？唔好人傳你又傳，要用腦的

又黎？

#中大
0000 科學園 科研路 海邊大約100隻防暴 換更
另外100隻係附近休息

班魔警仲會攻

#公眾安全情報
科學園水炮車補給完畢，再次向二號橋出發。

fake new 自膠

只係抖一抖+換班再攻

唔好以為完左

上船走，交更？

d狗真係咬住唔撚放
有60個學生中左槍都係要攻入黎拉人

手足輪流休息 起碼頂到聽朝

所有人聽日罷工 救暴大
唔好再問罷工黎做乜
就係用黎拯救我地既下一代同知識份子

今晚仲想入既 自己小心

直播話速龍落地

2358 #香港中文大學 #二號橋
水炮車正回中大二號橋
#現場
#暴大
吐露港公路，白石角向中大方向分叉路，一群速龍行馬路，過緊中大

CU依家有人做緊心肺復甦，有成六十幾個傷者，班黑警依家block咗出口，唔俾消防同醫護入去，如果今晚冇人入到去，將會死好多人！

大家幫手打電話俾消防，俾壓力佢地去中大救人！

沙田消防局 2691 6721
小瀝源消防局 2647 7659
馬鞍山消防局 2640 3244
大埔消防局 2656 1145
田心消防局 2694 8661
沙田救護站 2604 6124
田心救護站 2694 8611
馬鞍山救護站 2640 3650
大埔救護站 2651 6965
粉嶺救護站 2669 5595
上水救護站 2670 7699

推，保護香港

中大生，唔好了結自己生命

真心危

天佑我城

中大學生會消息發佈Nov 13, 2019 12:07:11 AM
0007 網上傳言水炮車再次於二號橋出現，本會證實為謠言。現時沒有水炮車進入中大範圍。本會提醒各位小心fake news。

二橋近科學園盡頭 火rb

最強rb

Admin：💩現場無見到AM4443救護車，請勿再炸報料，除非連圖見到此救護車入中大💩

From暴大保安tg
Sorry for sending that msg out🙇🏻‍♂

is fake!

全部唔準訓！執背囊 準備出街三罷 救人 上暴大！！！

手足推咗架車去二橋盡頭做rb
橋下面有火rb
暫時有呢兩層防線

2358 水狗運兵 科學園

睇apple live見到

再遲下會唔會冇路去暴大

[大好時機]大家要有心理準備聽日隨時癱瘓社會

中大開戰啦, D POPO 又番黎啦

揸校巴打橫檔住得唔得

又準備攻城

頭先撤退根本就係翻去傾戰術

Pushhh

已開戰

甴近平

屌班popo又返黎

我屌又番黎，話撚左，
D高層真係弱智，咩人先會信恐怖分子

屌你老母又反口

話左佢講大話唔會撤
屈9手足唔守信用 屌9佢

又攻打中大屌你老母

集中推呢個

完全係置學生於死地
8964教訓無睇過？

集中討論返中大
打左成日擔心入面啲同學唔夠資源

頭先試左唔得

又打中大

畜龍身處馬路應該唔係中大

集中推

係攻到攰 換人交接再攻

去馬料水方向？？

屌佢老母
成班狗又返嚟

手擲 vs 火藥 嘅射程實在差太遠，如果可以克服到呢個距離差就好好多！！

啲狗準備反攻啦屌

屌遲D會唔會直升機空降

依班真係賤種食屎狗黎

好撚多back up

做乜會行馬路唔強攻

多d唔會嫌少

A443聖約翰救傷車
鬼車 傳出去
中大

黑畜該絕種

白色過架貨車裝彈嘅？

校長 副校長 沈祖堯 快啲去橋 保護學生呀

批撚中晒

屌又射

應該夠一晚 applelive見到成個大物資站

似係

又話撤退？

又黎喇 屌曬啲狗老母臭西

換完更 第二輪攻勢

POPO 剛又狂發射催淚彈了

0017
逸瓏灣對出碼頭60綠衫
休息緊

唔係咁都信

Cls又嚟

同埋讓臥底混入

無一秒信過

屌咩
咁撚無恥班仆街

仆街POPO

A443聖約翰救傷車
鬼車 傳出去
中大
A443聖約翰救傷車
鬼車 傳出去
中大
A443聖約翰救傷車
鬼車 傳出去
中大
A443聖約翰救傷車
鬼車 傳出去
中大
A443聖約翰救傷車
鬼車 傳出去
中大
A443聖約翰救傷車
鬼車 傳出去
中大A443聖約翰救傷車
鬼車 傳出去
中大A443聖約翰救傷車
鬼車 傳出去
中大

走撚左喇

之前撒退真係因為無彈

我覺得大學同政府傾掂數都好
班前線黑警一定唔聽
照樣攻入去
拉埋校長同學校高層

幫手俾中大人‼️
20名扮學生popo落緊中大，心口有紅色貼紙
急推幫手俾中大人‼️
20名扮學生popo落緊中大，心口有紅色貼紙
急推

議員 校長佢地走左未?

From tg
中大人小心 ‼️
小隊要睇實 唔好比人跟🙏🏻
一手資料 沙田水警部 用緊船載班警上學校
From tg
中大人小心 ‼️
小隊要睇實 唔好比人跟🙏🏻
一手資料 沙田水警部 用緊船載班警上學校
From tg
中大人小心 ‼️
小隊要睇實 唔好比人跟🙏🏻
一手資料 沙田水警部 用緊船載班警上學校

0016 #香港中文大學 #二號橋
防暴向二號橋連環掃射橡膠子彈。
#蘋果

班狗行山路

Cls黑警專登射tg去油缸位

唔入二橋
可能想攻一橋或者係大學站

想前後包抄？定去沙田

頭先唔係攻城 係路經攞彩 二號橋暫時無事

似想大包圍

推中大高層出去擋子彈
成日叫學生撤

中大手足 玩「埋伏伏擊」呀 , 地勢你地最熟 !!

佢直去又唔係上來架喎

仆街rthk影倒手足個樣

全部阻差辦公

做乜撚,去邊

緊急呼籲

大埔舊路家長車走唔到，嚴重影響家長運仔，前線可唔可以比車由舊路落大埔

P

總之要記住，POPO 由6月開始已變身魔警，由果時開始未講過一句人話、及真話 !

要走唔使路過
驚轉位攻

班狗行吐露海公路 成條公路封咗 比佢攻城用

幫手俾中大人‼️
20名扮學生popo落緊中大，心口有紅色貼紙
急推

中大手足注意呀

push

去馬料水咪即係去水警基地

如果係水警基地屯兵
有可能直接上大學站係酒店果邊入

唔夠樽呀！

又黎

我覺得連沈祖堯呢d類人都會拉

根本而家係兵變咁濟
下面班友完全失控
盧偉聰行出黎阻止都可能比人打埋一份

push ah

‼️上緊中大‼️
am4443係假救護車
am4443係假救護車
am4443係假救護車

小心佢地轉位攻
加油

推呀

From tg
中大人小心 ‼️
小隊要睇實 唔好比人跟🙏🏻
一手資料 沙田水警部 用緊船載班警上學校

上返車 彈出彈入
唔知想點

班狗換完班！大家小心

fake

佢哋係咪想去第二個入口攻入去?

根本係啦
佢地想成間中大既學生都拉哂

大學站那邊啲手足要留心

頭先畜龍行落去 最近嘅中大入口係一號橋

條傻系直頭佢有佢篤波 你有你打杖 反正過多排就退休

其他入口要哨

tg cuhk again

手足小心場仗味完 快做好準備

換完更又嚟
成班真係狗嚟

斜路可以將d 燒著既車軑碌落去

係 手足頂左一日
佢地依家好似去緊馬料水換更
補彈

黑社會係咪入緊中大?

拉， 不過上唔到doj到 白拉

其實中大生真係諗住死守到尾? 佢地要攻遲早都攻到, 真係要諗點退

屌咪撚傳啦 fake架

返宿

科學園碼頭有狗

中大手足小心
岩岩睇佢地戰術
似係想漫漫長夜不斷係外圍挑釁
所以佢地要用流動車, 一邊射TG, 一邊挑釁手足
然後就突擊

一定諗定點退

一散d狗咪上到去，家長車，行路走啦

依家班狗 大包圍緊中大

#中大
0013 速龍話會向前走
要求車主走 唔走打車
From TG

佢地唔會走嫁啦 自己屋企黎

中大勝在有幾十間宿 上山求其入一間

黎明行動

無錯 點都要盡守

撒離路線係咪仲未打通？

在此警告消防員！！！
千奇唔好幫蓄生滅火！
否則就係第二次天安門事件！！！！！！！！！！！！

前線手捉放車，可以逐架check，唔會上到

屌去左大學站那邊

其實有冇用？唔係幾熟中大
啲狗會唔會照衝9入嚟

一定要火魔！！！

大學站唔知咩情況

而家仲入唔入到中大增援手足?

屌，根本想玩無限車輪再斷你物資

入中大幫手！

適當既時候就撤一撤先
或者搵新手足接力
留力聽朝啊

00:24
中大有速龍小隊到二橋

你地今日已經打得好好
真係唔想變成真64, 散到就散啦, 留得青山在呀

咁增援市民同學生位置到底係點？

果啲議員、王維基、等人又去晒邊？

請廣傳！【緊急行動】香港已陷人道危機，和理非請到英領美領請願！！

推呢個

由尾包抄上嚟 大學站跑去二橋位嘅話10分鐘到

有人攻入你屋企你諗定搬屋？ 諗下有冇咩外力趕走班畜牲啦

成班狗黎 而家同以後唔會有講和空間
講和= 撚鳩你再打你

啲狗翻兜 明唔撚明

應該係物資果個位
果d市民冇gear 物緊物資

0027 #暴大 水警港外區總部有防暴briefing緊

旺角太子手足
班狗有機會過緊嚟
佢哋啱啱喺中大撤咗

入邊人力物力唔夠，冇增援遲早破，反觀班狗可以無限交更補給

港島係味得的士入中大？邊度落 快！

諗諗下,比人塞緊果班連飯都無得食,有無諗過點解決

領事肯出嚟保護學生未 ...

小心呀

同埋中大如果開左先例 比狗入
八大=都可以隨便入

而家走去投降俾狗捉呀屌你

入緊

唔會趕得走，人地有炮又無限車輪戰，陣地戰好難打
兄弟們走喇好嗎

要守住迴旋處

走你老母

0030 #中大 暴大受傷手足留意 ！！體育館內有醫療提供援助，有需要手足請唔好死頂！！#現場手足報

#大埔公路 #手足報料 尊貴嘅陳帆局長原來住喺 #疊翠豪庭，手足千祈唔好搵錯路入左去打搞陳局長啊

0028 #中大 現場聽到速龍去左大學站, 班曱甴會經大學站入口進入中大
仲係現場嘅手足小心

應該準備第三輸攻勢

大學站話有狗 崇基門可能安全啲

中大生當中大係屋企
我都想佢地安全走

但佢地有覺悟要保護佢地既家，我一定會支持佢地都尾！

唔好嘈住先啦，大家都係想為件事好

之前救中大手足份petition內文怪怪地 快d重新簽過份!

係 報哂超過200狗係碼頭 換更
佢地守左十幾個鐘到

係咪直接同司機講祟基門？

收到語音話學生唔肯走，話要死守。。

港島宜家緊係去ifc行下街啦
參觀埋肛交所又得

#科學園
00:31科學園路速龍連狗車快推清場，清致水警基地，會查車

唔好係連登淨係叫人走
諗下點幫
到時真係要走佢地會走
都5個月
仲當個個手足係白痴

最後選擇係退上山

睇個形勢佢哋要總攻攻打中大 認真我覺得唔退唔得....

一早封曬無得走

#科學園
0034 水警總部迴旋處 大約20速龍落咗地

D校長名人走曬？

你一出門口就捉鳩你啦
你當黑犬戇鳩？

呢場係佢哋真正輸嘅一場仗 敗走二號橋 班狗係冇可能接受到

返去四十八都夠玩啦
有得打大學校長
毅進仔實玩夠本

中大人真係打得好好 攞制高點
而且橋窄 班狗無得大規模推進

千祈唔好係冇警察既時候拆鐵

警賊失控兵變呀

新聞live 咩環境？

注意：
麻煩大家，如果有認識中大既同學或者仍然留係中大既同學，出面我哋現在有接近100架褓母車，如果有人需要撤離，有受傷或番屋企暫避，盡快於呢個小時內上褓姆車撤離，因為現有大量車塞住，警甴見到咁多車，唔敢貿然行動。

Spread!!!!

車位置：四條柱

其實沙田污水處理廠旁邊有條天穚去到大學站，依家仲有好多人入緊中大

而家邊個會走
仲有人行緊過去添

FC 咗
幫手推呀

係有人行緊，但都有人需要落山

古時陸運會鉛球+鐵鍊，
物件加條繩，打圈掉出，會掉得更遠

釣魚魚杆拋魚餌，
加支杆，杆尾加個斗擇出，會更遠

enjoy!

唔撚走啦
山在人在